有冇人知俾人插竹嫁禍個腦出血巴打宜家點

又高大又型仔 希望佢冇事啦

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

推

有冇生命危險

點解冇落既

即係當唔夠料全部放哂？ 唔洗再報到嗰d?

唉，無落到charge都係一件好事
希望佢地平安健康

落charge 都其次 淨係想知佢平唔平安
咁樣俾人影到 啲黑警一定嬲嬲豬發洩係佢身上

希望平安冇事

求update

要平安

屌

我都好想知佢點

班狗見佢咁大隻一定狂用私刑啦屌

呢度有幾個玩法，就係啲黑警先執你一鑊勁等你再放風出去，從而影響其他手足，再用如果被捕嘅手足合作唔好搞咁多嘢有機會唔告來做甜頭，吊9你命

依位巴打依加點

hi 爸打, 加油

推post果時可唔可以暫時share埋呢個google drive 出去, 唔一定要share我個post:

現有文宣集合 (Google Drive)

[9．1機場] 文宣集合

黑警死全家

打完人冇事？
人地無罪普通市民

應該係警署保釋左，要報到